想投身PTBF呢個行業，應該點起步？

邊度搵呢類型既工？

勞工處

首先樓主要靚仔

呢D好主觀既

Search 咩keyword

你首先要決定做邊種part time holland friend/part time Macau friend/part time France friend

會窮

認真問

屌。無人答

韓國

點解會窮

整整容先

第一步要宣傳